12月中 長trip 新西蘭/歐洲/美加 徵旅伴

想 12月16/17日出發
去7-10日長旅行

因為公司一定要放大假 一個人去又驚悶
睇下有冇巴絲都想去旅行 夾埋冇咁悶 洗貴又平d

利申：絲 2x歲
有國際牌 可自駕遊

telegram咗你